請台灣人踏在香港人的屍體上遠離中國

好悲涼